大家記住唔好起G20前衝呀！

小心有鬼!!!
氣氛好怪!!!!